推爆蘋果日報0282唔該

目標：蘋果日報市值要多過香港警察儲蓄互助社

目前市值28億
請大家努力

警察互助社110億，蘋果28億

相信大家努力可以過

支持

藍絲廢老唔好得把口